問心 你地真係想見到高登收皮咩？

問心

我真係好撚想

想早洩收皮多d

隔離關我撚事咩

我真係好撚想

想見林早信收皮最開心
高登收皮 冇咩意思